Esmeralda begroette hem met haar gebruikelijke openhartigheid.
"Het spijt me," zei ze.
"Lady Wyndover is uit; ze is naar de modiste's.
Ik ben het beu om hoeden en mutsen te kopen, en zo Ik bleef thuis.
Wil je wat thee - ik ging gewoon bellen ervoor of neem je geen thee? "
Trafford zei dat hij wat thee zou nemen en het werd binnengebracht.
Hij ging zitten in een leunstoel en keek haar gade terwijl ze schonk de thee uit.
Ze was helemaal niet verlegen, niet in het minst in verlegenheid gebracht, en ze vroeg hem of hij suiker nam, alsof ze dat had gedaan kende hem haar hele leven.
Hij merkte dat ze er bijzonder uitzag jong en meisjesachtig in haar eenvoudige middagjurk, en dat haar handen, die hij voor het eerst zag zonder hun handschoenen, waren dat wel bruin, klein en gevormd.
Hij merkte ook op hoe lang en donker haar was wimpers waren, en dat de schoonheid die hij had opgemerkt in de de balzaal verdween niet bij daglicht; inderdaad, ze zag er zelfs uit meer charmant.
Er lag een boek naast haar op de bank, en hij pakte het op.
Het was een avonturenboek, overvloedig geïllustreerd.
"Ben jij dol op lezen?"
vroeg hij.
Ze aarzelde even.
"Ik weet het niet; het hangt allemaal af van het boek.
Ik heb niet veel gelezen, want er waren niet veel boeken bij Three Star en ik had geen tijd sinds ik in Londen ben geweest; en de meeste boeken die ik hier zie zijn zo dom.
Ik vind die leuk."
Ze begon hem te vertellen waar het over ging en verloor even zelf in haar beschrijving.
Een paar keer lachte ze, en Trafford dacht dat haar lach een zeer aangename en muzikale lach was.
